收鄭中基演唱會飛

有冇人有鄭中基演唱會飛放

黃牛撚過主

推

唉 好想睇 但初一睇唔到

要幾多張

巴打一個人睇？

780 單丁位原價俾你睇有冇興趣

30/1(初三) $780

有意巴絲都可tg我
lihkgboy

原價放27號鄭中基$480飛單丁飛一張

另外有兩張28號$480，想換30號

如果換唔到28號兩張都會放

email我
ronald2017tk@icloud.com

FWD富衛：鄭中基PLAY IT AGAIN世界巡迴演唱會
27/1 兩張480價錢飛 連位 有意pm tg: k20170127

有!
4張連位$480
紅閘
連每張手續費$8 (城市售價網)
Total :$1,952-

要2張得唔得?
有無telegram?

巴打係咪30號/29號
我有興趣要2張
Tg:morghuli

有冇27號 2連 [adore]
telegram fortresshill 唔該 [adore]

我俾朋友放飛機
我又想睇,所以放一張30號尾場
原價480 有冇人要
TG:liveyourownlife

跪求29/1 780 2張呀
Tg: @Handsome_Lam

收30/1 480 280 2連位飛 tg:leoleunglf